岩岩搭地鐵有廢老想爭位座

是咁的，岩岩旺角轉車，咁小弟有d遺傳病緊係拿拿林想搵位坐低，咁之後見到有個位就行埋去，點知有個廢老女人想同我爭，佢急步跑埋黎點知唔夠我快，我坐低即刻好舒服咁“唉”左聲，之後個廢老就摺左聲繼續四處搵位

推

平時坐開關愛座 睇住d廢老無位坐真係爽

ching sick ball

push

Ching ho ball

果下 「唉」有聲

廢老唔屌尻你?

佢試下

利申:手臂粗過佢大脾，一禮拜舉3~4日啞鈴

唉~

CHING HO BALL

有一件廢老負評

之前返工搭地鐵
見有個廢老冇位坐
周圍望，佢見到個廢青坐係度玩電話（唔係關愛座）
另一個廢青就訓左
佢就問個廢青可唔可以讓位比佢
個廢青話笑笑話
唔好意思呀，睇唔到你，你坐呀

紅奶罩

襯托著

之前試過比個老女人想出手阻我坐

最後緊係我搶位成功

位不嬲先到先得既

廢老矮得滯望唔到

ching ho ball

紅波的